# KMAIL



## Розділ &#127991; Інтернет &#127758;

>&#128161; Самодостатня програма &#128230; для роботи з електронною поштою, яка дуже просто інтегрується зі службами надання послуг електронної пошти, зокрема GMail.

- **версія програми &#128230;**: :five: . :two: :four: . :two:
- **розробник &#128422;**: The KDE Community
- **офіційний сайт**: [посилання &#128279;](https://kontact.kde.org/uk/components/kmail/)

## Операційни Системи

### Linux &#128039;

#### fedora WORKSTATION

- &#128189; з **Центру програмного &#128230; забезпечення**

